點解明明個同事至少唔喺呢間公司7年都有追數公司打嚟

當中有惡或者斯文
有啲爛仔真係好冇禮貌
明明話咗冇呢個同事
但一個月總會收到搵佢嘅電話
其實一般會追幾耐

另外，我用咗呢個電話號碼有18年
都係周不時收到有人打嚟搵柯xx小姐
講咗冇呢個人下次又打嚟

公司都有個差唔多十年前
頭幾年仲有追數佬上嚟搵佢
依家隔幾個月打一次嚟

咁證明班收數佬完全冇方法搵到條友

又岩

你話無佢地係唔信,佢地當例行公事咁追數交功課
定你係柯小姐你自己唔撚認呀?
爭人錢就還啦仆街

上門咁咪好驚

阿偉，喺度嗎？

柯小姐：憑我自己本事借嘅錢點解要還

真係好驚㗎收到呢啲電話
初時好驚會對我不利

大公司 啲追數佬上門都好斯文

究竟一般會追幾多年
如果係欠3至4萬
會唔會追18年？
定欠幾百萬

條友咁犀利

唔會貼街招嗎？

其實佢打嚟
叫定同事話冇呢個人都咬唔入
不過當時人一定怯

keep住搵就冇7年限制，除非超過7年都冇搵過先唔可以搵

你驚咩姐又唔係你爭人錢

即係搵到嗰個人失蹤甚至死咗都可以繼續？

驚佢唔信我唔係柯小姐
會追蹤到我

只可以話佢燒緊佢自己時間而佢係冇錯

其實佢係唔還 又失蹤真係追都無謂

柯小姐豬閪黎姐 妳靚好多的 班金毛紋身佬唔會認錯ge

你又g?

三判四判追數仔

即係次次唔係同一公司打嚟?

直覺

咁如果柯小姐佢係A銀行欠債失蹤
然後佢隔咗幾年喺B銀行借錢（假若咁好睬借到）
A會唔會知柯小姐update資料去追債

要睇吓 B 有冇將佢啲資料 update 返畀 TU。

我個電話冧巴 都用左十幾年
都KEEP住有人打黎搵X小姐
有時有來電顯示 有時無
有次終於GOOGLE個冧巴 寶信信用管理公司
可能個X小姐尻填冧巴

要定期追
唔係過六年冇得追

同佢講憑自己本事借點解要還再屌佢老母

驚春咩，班垃圾有料嘅話一早搵到條友啦。

大把bno citizen 諗住借舊錢走佬

因為收數佬無腦先做囉

係咪追數佬換人做就重新追

有道理

當你係一間有幾十年歷史嘅公司到做過
就會發現有好多人黎追數
追錢又有，寄信黎話俾人呃感情又有

叫IT起server block鳩左個number佢啦！

除非你間公司係我哋呢世都入唔到嘅公司啦

系度☺️

因為呢啲負債資都係賣黎賣去？
A收數佬知你電話都冇埋就賣比收數佬B？

證明班收數老黑垃圾

搬屋2年 有人掉封信入我屋企信箱話我哋爭人錢但全屋都無人知佢寫條友係邊個

柯x偉小姐

死左都繼續搵 搏有人肯幫事主還

會對你不利講得好電視劇

追成世啦 我同你一樣有個同事
又係借左公司電話去借錢
煩撚到hi 佢每次打黎我都問佢
搵唔搵到佢 搵到幫我打多幾拳入我數
爆撚埋個垃圾著草番
大陸俾個收數佬聽
輕鬆 之後佢就開始冇咁打黎

😦

因為一開始收唔到數 債主賣條數俾收數公司
收數公司都收唔到 再賣俾其他人 無限loop

呢啲爛數追到的話 commission 會多啲 所以有理無理都打下先 反正唔使點出力 （好似係

點解會賣極都有人買咁on9
明知之前d公司都收唔到